Q:Does your object have walls?
Q:Is your object made entirely from stone?
Q:Is your object of a complex design?
A:Castle
A:Stone Cube
Q:Do people live in it?
Q:Is your object a type of cabin?
A:Log Cabin
A:Log House
Q:Is your object an elaborate place of worship?
A:Cathedral
A:Barn
Q:Is your object pink because of its diet?
A:Flamingo
Q:Does it have horns?
Q:Can you typically find your object on a dairy farm?
A:Cow
A:Buffalo
Q:Is it a type of fungi?
Q:Is your object safe to eat?
A:Lion's Mane Mushroom
A:Amanita Muscaria Mushroom
Q:Is your object usually used to prepare food?
Q:Is your object ideal for stir frying, steaming, searing, and roasting nuts?
A:Wok
A:Frying pan
Q:Can your object be found on the periodic table?
A:The Element Bismuth
A:Computer
